[新手校園愛情故] 生日我約左女神出街

2012年，讀緊中三既我可能同好多巴絲打都唔同

我完全沒因為揀科而去緊張

因為我一早已經將DSE置諸度外

撘埋心水3年後去讀兩年I大既Fashion Image Design

為我既ff做好哂預備

我一早做哂research，我知道I大呢科收生門檻好低

有5條2呢我就可以開開心心為我既夢想努力

如果是但一科fail左，都大不了讀多年FD

但係要我為左一張入大學門票死爭爛爭

放棄我呢3年既青春年華，我真係唔願意

所以我一早決定左呢三年我要開開心咁玩盡佢

利申:而家讀完，其實呢科幾廢

因為我係個?＋－數都會錯既人

所以我揀左只係要背書同自己有小小興既中史同文學讀

「喂，Sun哥你揀左咩科讀呀？定係已經知道自己肥左，要留班呀 」

佢就係我呢段中學生涯識過最口臭既人-呀雞

「你留我都未留啦，未又係個中史文學！你呢？ 」

「咁就仆街啦，我又要對住你撚樣啦，我又係揀左文學 。」

「有你煩住，咁睇我諗我連2都唔洗 不過你知唔知除左我地兩個仲有邊個讀？」

「其他人唔知，我淨係知Ｅ班個女神都揀左呢科，你知唔知而我既目測佢條腰.............」

呀雞除左口臭之外，仲係一個終極大厹，老實講學校好多女都比佢食過。

就係呀雞仲ff緊女神身材既時候，一陣淡淡既髮香...

「喂，Sun仔你揀左乜呀？」

待續......

..
我眼前呢位就係呀雞口中既E班女神—Mavis，Mavis可以話係我地級最索個幾個嚟而且佢讀既係精英班，我呢啲係3 3 4學際下被放棄既垃圾，見到呢啲讀書又叻又靚既女仔往往都有啲怕醜。

但係我同Mavis其實都算幾熟，當facebook仲盛行既年代，我同佢都會係大家既post下面留下comment，之後又會用Facebook chat下，仲交換埋電話，所以我同佢都算幾熟㗎啦。不過每次都佢傾計都驚柒，不過一定要沉住氣唔可以比佢知我怕醜！

我：「我呢啲書生，梗係讀文科啦，哈哈哈哈⋯⋯」

仆街柒左添，成個走廊靜撚哂

Mavis：「好野，可以同Sun仔同班。我仲驚之後要一個人上堂呀，上堂先啦Sun仔，下年文學堂你要陪我坐呀」

佢對住我微笑，笑得好可愛好甜，我到而家都仲記得個笑容既樣，當時我即刻比佢電親。。。一路望住佢目不暇給。

「望完未呀臭雞，走撚左啦人地。你以為人地會鐘意你咩肥閪，減返30kg，高返20cm完啦，on9。」

我話左呀雞把口臭㗎，大家睇到啦，食唒屎咁。。。我望一望佢都費事睬佢，慢慢行返班房，一路行一路諗住啱啱Mavis個笑容，唔知下年會點呢，仲有成個暑假真係好急不及待同佢一齊上堂！

屌！呀雞真係好on9，一入班房就係咁講又勁大聲，當堂全班知哂。。。